生物題：男lin硬黎有咩用？

女lin for bb飲奶

男lin for 比人取笑

咬

比女奶lin

好爽

女人lin 硬㗎咩？

中學有同生物老師討論過，男人嘅乳頭有咩用？

佢話男人只係乳線退化咗，有需要嘅時候可能會活躍返，即係男人都可以哺乳
即係個奶頭係備用狀態

青頭發現

同問題冇關就唔好衝出嚟講自己青頭啦

分前後

0分重作 契弟
幽默到唔到你果邊

知道天氣凍

擊退入侵者 守護家園

係超級正 特別係頭幾十秒到
過左會無咁有feel

咁點解唔會好似條尾咁退化到冇晒？

我睇好多影片男都係冇lin嘅 例如第一神拳 足球小將 灌籃高手

利申 我自己都冇

用黎慶祝入球

鍾意俾人啜多啲

咁耐都未有甩lin潮文？

推

掛衫用

必下個LIN頭都會有少少水走黎
必第2下就無野,唔知係咪乳汁黎

利申:男